# FrontEnd de la aplicacion kanban hecho en reactjs

## Available Scripts

Primero necesitamos levantar el kanban-react-backend y luego ejecutamos este cliente

### `npm install`

### `npm start`

## Learn More

You can learn more in the [Create React App documentation](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/getting-started).

To learn React, check out the [React documentation](https://reactjs.org/).

